一人一個有愛嘅故事！

我知道宜家香港，甚至好多地方國家都好黑暗。

我想收集大家身邊嘅好人好事，大家身邊嘅愛，無論係前線手足嘅互相扶持，定係親情、愛情、友情或者事業上嘅大事，甚至乎今日遇到一小件微不足道嘅小事，只要有愛有正能量，歡迎你放享。

我哋想凝聚呢股正能量，將愛同正義嘅種子會係每個人心入面慢慢葫芽，感染開去。

想聽前線的愛情故事

我都想
推推推

推